其實香港市民同警察嘅關係喺呢五十年內仲會唔會有好轉？

平心靜氣問 唔係藍絲 但好愛香港呢個地方
見到社會分裂 個心好痛

唔好意思 借一借位

【集中討論】今日錯過左林奠

每日就係我屌你黑警
你屌我自由閪

但明明 大家都係香港人

你有無見過大陸啲公安同市民關係好？

但香港唔係大陸

𠵱家嘅香港同大陸有咩分別

咪撚玩啦
你認真諗下
香港根本唔需要警察
遊行集會我地都好和平
香港今時今日既治安係因為香港人質素高
唔關警察事！ok?

香港無警察一定更加和平 佢地每次出現
市民先咁嬲。呢個係事實

冇黑警就唔會有咁多人仇警
成堆毅進返工唔想做野 怨得邊個

係黑警單方面撕裂香港

細佬，差佬份糧唔係淨係睇遊行集會
黑社會姦淫擄掠，你負責捉？
源頭係班高層，唔好俾佢地擾亂視線
再係咁樣逼到班僅餘嘅良心警察辭職
剩低嘅就真係百份百黑警

跟本和平遊行完個個就會散
係班差佬瘋狗症發作

細佬，你唔好玩啦
睇你個款無出黎行過
所以警察都會屌鳩佢黑警
著得起制服 無人分你好定壞
只有屌你死全家
香港無辜既和平遊行市民唔會分到邊個有良心
既然分唔清 全部都係黑
而且罪案都係佢地造成
無左之後香港會更好

官逼民反

的確我出嚟嗰幾日無人衝擊

咁唔該你睇清楚d啦

會唔會係你睇唔明我講咩
你嘅重點在於香港人可以和平遊行 但香港唔需要警察
我嘅重點係無反對過香港人可以和平遊行 但我地作為納稅人 無警察邊有人做suppose保護市民嘅角色？佢哋班友稱唔稱職一回事 社會需唔需要警察係另一回事 你有無見過邊個已發展國家係無警察？
你呢番「香港根本唔需要警察」嘅言論只會俾人笑你稚氣 但我唔係恥笑你 唔洗起哂桿下下Jer到人地實一實

屌你用下個腦啦，你到時唔見錢你唔好同我報警啊，你唔需要架

或者我講直少少啦
你郁啲就攻擊我話無出嚟行
我咪話你知我都有行過幾次
我都係呢邊嘅
只係唔會偏激到郁啲就周圍屌人
我見過你個名好多次啦

老實講，有衝擊都好，平事有咩事一定要有班人係到幫市民，只係佢地個名叫警察

到時佢可能會話 我有交稅俾政府！
佢有責任幫我搵翻啲錢架！
不過係唔要警察！
你叫班護士幫我搵！

其實我只係串佢 我唔係無出嚟行過

會！

有冇出泥行都一樣啦
屌條友話乜撚唔洗警察，冇腦
短視